{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009568",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 신갈 메리엘"
    },
    "text": "龍仁シンガルメリエルは計28室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 当宿はWi-Fiと浴槽のあるサウナルーム、高仕様のPCルーム、すっきりとしたカップルPCルームを提供しており、広くて清潔なインテリアで癒されます。 また、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることもあり、利用する客室タイプによって退室時間が異なる場合があると説明しています。 この宿泊施設は、基本的に2名基準で入室し、追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を決済する必要があることをお知らせします。 また、備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求し、オンシーズンと特定日、祝日には料金変動がある可能性があると案内しています。 未成年者の場合、利用と男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能だと案内しています。 また、身分証明書を持参しない場合、利用制限があることがあり、これによる払い戻しはできないと説明しています。 この宿の住所は京畿道龍仁市器興区新亭路235(シンガルドン)です。 訪問者のレビューを総合してみると、宿泊施設は清潔で親切なスタッフがいて、清潔な寝具類と良い環境を提供するという意見が多いです。 また、非喫煙者にも良い宿泊を提供し、広い部屋と便利な位置も特徴として言及されています。 しかし、一部のユーザーは、部屋のテレビやセットトップボックスなどの一部で問題があったという意見を示しています。 レビューを総合してみると、この宿はだいたい満足できる方ですが、清潔の面では少し足りない部分があるように見えます。 ベッド枕がほとんど覆われていない客もいるとか、ほこりがたまったところがあるという意見を残しています。 またタオルが足りないという意見もあり、改善が必要とみられます。 しかし、大体は親切なスタッフ、お風呂やサウナ施設、そして部屋のスペースなどを褒めており、次回も利用する意向のある方が多いことから、総括的には積極的におすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号室までありますか？",
            "answer": "当宿は計28室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "当宿では韓国語の案内支援を提供しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的な設備には何がありますか？",
            "answer": "当宿はWi-Fiと浴槽のあるサウナルーム、高仕様のPCルーム、カップルPCルームを提供しております。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が自動的に課される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には追加人数の料金は含まれていますか？",
            "answer": "基本的には2名基準で入室し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用制限事項について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合や男女同室での宿泊は制限されており、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。また、身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の住所を教えてください。",
            "answer": "当宿の住所は京畿道龍仁市器興区新亭路235(シンガルドン)です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでよく言及されている点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で親切なスタッフがいて、清潔な寝具類と良い環境を提供するという意見が多く見受けられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでよく言及されている点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は非喫煙者にも良い宿泊を提供し、広い部屋と便利な位置も特徴として多くの方が言及しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善が必要とされている点は何ですか？",
            "answer": "一部のユーザーは、部屋のテレビやセットトップボックスなどの一部で問題があったという意見を示しています。また、ベッド枕やタオルの不足についても改善が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "宿泊施設は親切なスタッフ、お風呂やサウナ施設、部屋の広さなどを褒められ、多くの方が次回も利用したいという意向を示しているため、積極的におすすめできる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 557
    }
}